做邊行生意注定搵得少錢?

飲食成本大工時長
盈利又少

香港 x 舞台劇

你ON9
睇下做沖奶茶 沖特飲果D幾撚發
搵唔到錢既話，搵鬼開咩

飲食盈利少
你身邊係咪冇人開餐廳？

乞食

做雞佢哋都係餐飲餐食餐餐清

飲食
固定成本高 雜費又多 人力成本高 多野要兼顧 吃力不討好

講緊茶記餐廳 個d

自家製飾物

Profit Margin同搵得多唔多無關係的

蚊型既 IT vendor

工程

一個普通茶餐純利係售價既30%左右

呢個真
一間鋪一個月五六十萬都唔係問題
不過多唔多就見人見智啦

記者

濕鳩文員仔

美術

healthcare

生意呀，唔係職位

調返轉 做雞其實都搵唔少

NGO，旅行社，物流

做新聞媒體，無乜邊間有賺錢，無水喉射住好易支持唔到

土木工程

H&M

雞